40" 電視打機/ 做電腦mon 應該買邊部？

Samsung MU6300
定Sony 好？？

電腦用會唔會有問題？

首選sony

w40 660e

我唸緊sony 40 個部，好似係舊年賣緊4 千幾
定買電腦moon 算

我研究咗陣，原來4k monitor 係好小有hdr，基本上係冇
所以用4k tv 有ps4 ／switch 係會靚好多 好似係

有冇model？

唔係4k 黎？

sony 4k tv 最細都43", 想平就x7000e

4k mon 真HDR 1萬蚊以上到啦

今日起fortress 見到部40“ 4k，佢話係上年出

SAMSUNG UA40MU6300 點睇？

買電視機換電視機集中討論區

【SONY電視入門】要買電視入黎望下3

呢兩個post 好似都偏向sony 多啲
我自己都諗緊買sony x9000e

我用緊，勝在平同個os用落唔錯，反應快
Sony x9000e我都知hdr好正但貴2至3倍，同埋有幾何睇到hdr content

我買左hisense 高清40 寸個部
二千幾蚊

抵屌

Btw 唔肯定x7000e係咪smart tv, 我mu6300用緊有YouTube, twitch同Netflix app，同可以睇到電腦dlna server d片

8000e 先係SMARTTV